Sarri ball算唔算近代足球最大騙局？

仲有佐舒服，二件垃圾

希古恩

呢個都係

都前四，仲想點

佐狗呢排好左 西瓜 煙狗躝

呢條友跟本就係騙子，用簡迪進攻、換人死板果啲已經唔想再講
好簡單，油王入主之後有邊個教練會教到架轟輸完0-4再0-6
之前最多都係4-1，成隊波守咗咁多年想一下子帶埋啲契仔嚟即刻玩主攻
喺曼城主場打對攻真係傻撚咗

呢條友死好彩，聯賽盃殺到入決賽，歐霸暫時未遇到強隊
如果唔係曼熱阿一路Pass比你，晨早做咗六弟
加上嚟緊可能Ban轉會成隊上上下下會有好多變數
唔係嘅話條煙剷一早比人炒咗